\thispagestyle{plain}
\index[in]{Wir kamen einst von Piemont}
\index[vw]{Trinklieder!Wir kamen einst von Piemont}

\beginsong{Wir kamen einst von Piemont}[]
\beginverse
1. /: Wir \chord{E}kamen \chord{H^7}einst von Pie\chord{E}mont und wollten \chord{A}weiter \chord{H^7}nach Ly\chord{E}on. :/ \\
Ach, im Beutel, da herrschte \chord{H^7}Leere, sans dessus dessous et \\
sans devant der\chord{E}riere. Burschen war'n wir drei, doch nur ein Sous! \\
Ref.: /: \chord{A}Sans devant der\chord{E}riere, sans des\chord{H^7}sus de\chord{E}sous. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. /: Herr \chord{E}Wirt, bring \chord{H^7}uns ein Essen \chord{E}her, der Magen \chord{A}ist so \chord{H^7}lang schon \chord{E}leer. :/ \\
Hab' noch Fleisch von 'ner alten \chord{H^7}Mähre, sans dessus dessous et \\
sans devant der\chord{E}riere. Hei, bring es her und Wein dazu! \\
\endverse

\beginverse
3. /: Herr \chord{E}Wirt, wir \chord{H^7}woll'n nun weiter\chord{E}zieh'n, das Essen \chord{A}war ge\chord{H^7}wiss sehr \chord{E}schön. :/ \\
Nehmt den Sous, wir ham nicht mehr, auf  \chord{H^7}Ehre, sans dessus dessous et \\
sans devant der\chord{E}riere. Wir aber stoben fort im Nu! \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Klaus Tränkle (cappi) - Weise: französisches Volkslied\\
FA: 257 GB: 303 LB: 398 MO: 227 TS: 642
\end{angaben}
